<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Udo Gröbner</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Udo Gröbner</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bücher</title>
      <link>/buch/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/buch/</guid>
      <description>var fpProperty = &amp;lsquo;mde-service&amp;rsquo;; var fpdisableStr = &amp;lsquo;fp-disable-&amp;rsquo; + fpProperty; // Opt-out function function fpOptout() { document.cookie = fpdisableStr + &amp;lsquo;=true; expires=Thu, 31 Dec 2099 23:59:59 UTC; path=/&amp;lsquo;; window[fpdisableStr] = true; alert(&amp;ldquo;Der Facebook Pixel ist deaktiviert und wird nicht mehr geladen, bitte Seiten neu laden&amp;rdquo;); } function activatePixelMDE() { document.cookie = fpdisableStr+&amp;lsquo;=true; Max-Age=-99999999;path=/&amp;rsquo;; window[fpdisableStr] = false; alert(&amp;ldquo;Facebook Pixel wird beim nächsten Laden der Seite aktiviert&amp;rdquo;); } if (document.cookie.indexOf(fpdisableStr + &amp;lsquo;=true&amp;rsquo;) &amp;gt; -1) { // FB-Pixel ist deaktiviert durch Nutzer, nichts tun console.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>/impressum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/impressum/</guid>
      <description>Haftungsausschluss: Haftung für Inhalte Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Udo Gröbner</title>
      <link>/udo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/udo/</guid>
      <description>   Udo Gröbner, geboren 1981, wuchs im Bayerischen Wald auf und schrieb seine ersten Kurzgeschichten im Alter von acht Jahren. Nach ersten Gehversuchen im Journalismus entschied er sich letztlich für das Studium der Informatik. Mit der 2018 erschienen Erzählung &amp;ldquo;Waldwellenreiten&amp;rdquo; erfüllte er sich den Traum, einen längeren belletristischen Text zu veröffentlichen.   </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>