<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Udo Gröbner</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Udo Gröbner</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bücher</title>
      <link>/buch/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/buch/</guid>
      <description>Falls du gelegentlich Neuigkeiten über Aktionen oder neue Bücher haben wilst, dann trag dich einfach in den Newsletter ein:
waldwellenreiten Presse &amp;ldquo;Premiere gelungen!&amp;rdquo; hogn.de (1.8.2018) &amp;ldquo;Ein tolles Erstlingswerk!&amp;rdquo; Am Sonntag (26.9.2018) &amp;ldquo;Eine spannende Geschichte voller Gegensätzlichkeiten&amp;rdquo; Grafenauer Anzeiger (3.12.2018) Inhalt Episodenhaft erzählt Udo Gröbner aus dem Leben von Olympiasieger Florian und Gastwirt Oskar, die so gar nichts gemeinsam haben. Dem einen gelingt alles während der andere mit seinem Schicksal hadert. Aber irgendwo zwischen Atlanta und dem bayerischen Wald berühren sich diese Linien, um letztlich einer verrückten Idee nachzuspüren: ein Surfpool.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>/impressum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/impressum/</guid>
      <description>Datenschutz Die Nutzung unserer Webseite ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten möglich. Soweit auf unseren Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder eMail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben.
Wir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Udo Gröbner</title>
      <link>/udo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/udo/</guid>
      <description> Udo Gröbner, geboren 1981, wuchs im Bayerischen Wald auf und schrieb seine ersten Kurzgeschichten im Alter von acht Jahren. Nach ersten Gehversuchen im Journalismus entschied er sich letztlich für das Studium der Informatik. Mit der 2018 erschienenen Erzählung &amp;ldquo;Waldwellenreiten&amp;rdquo; erfüllte er sich den Traum, einen längeren belletristischen Text zu veröffentlichen. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
